陳肇始：市民和企業是否願意接受禁足令存有疑問

食物及衛生局長陳肇始，書面回覆立法會議員時表示，仍然認為精準防控較全民強制檢測合適。陳肇始表示如需有效實行全民強制檢測，就要配合全面禁足令，但市民和企業是否願意接受仍存有疑問，即使願意接受，日常生活供給亦是另一問題。她指政府現時仍認為，針對有風險人士進行強制檢測，配以更廣泛及便利市民的自願檢測，是一個更為合適的策略。

市民唔接受送中同限聚令
你地都係夾硬嚟啦有咩所謂
把槍喺你度扮咩市民會唔接受懶係為市民設想姐

黎生？

黎字頭表示完全不能接受

我既訴求就係..

市民同企業都反對你停鳩佢地業，你唔撚開返？

你問我好唔好實話唔好㗎啦,一陣你禁鳩我足但又叫僱主體諒我返唔到工咁咪柯閪.

黎生就話禁足星期六日好啦 星期一至五唔好禁

大家都願意時, 問吓你自己有無咁既能力先

屌佢老味，佢推出到市民、企業唔撚受咩？
6點無堂食我夠唔撚接受，咁又點？
全香港有超過一半人唔撚受個政府，咁又點？

抗疫講撚到打仗咁，美容院、按摩場所、酒吧、夜總會、運動場全部要閂，要防疫嘛，我明。但點解要比開年宵？
點解又唔強制企業要有半數人work from home ？私人細企業行唔到，夾銀行、大機構得喇啩？

仲有之前跳老舞群組、荷蘭叻違反限聚令有無做嘢？

明明清過零，明顯有漏洞再爆第234波，都喺度自J話做得好。屌那星，嗰陣林鄭叫人無病咪帶口罩添喎。

件柒婆仲要出黎話唔撚好怪政府，屌你老母無出糧㗎？
收咗錢做唔到嘢，比人屌有幾撚正常呀？
做普通公司炒撚咗九世啦

返工四皇：

駁唔到

on9 , 唔願意接受即係犯國安法 , 無須審判即坐十碌咪得

港人心底都係愛自由

聽民意？睇民情？咩L玩啦！

死廢物 連扮有種都唔似

嗄，乜你聽民意個咩？

文意叫你咪撚禁晚市堂食呀

佢條撚樣 做私人工 真係炒撚左十世！ 叫人唔好怪佢喎